【差佬晒馬】長洲覆核王擬告一哥瀆職 縱容警隊非法集會

有「長洲覆核王」之稱的郭卓堅計劃下周一上午向高等法院提出司法覆核，指控警務處處長盧偉聰涉嫌瀆職，縱容4個警察協會日前動員非法集會，批評盧偉聰作為處長縱容下屬違法。

郭卓堅在申請司法覆核許司的通知書中，要求法庭頒令4個警察協會22日晚上舉行聲援入獄七警的「特別大會」是非法集會，違反《警察通例》6章34條及《公安條例》第7條，即超過500人的集會需事先向警方提出申請的規定。郭在通知書中批評盧偉聰作為警隊一哥，對事件「視而不見，容許下尉犯罪而不予譴責」，質疑對方干犯瀆職罪，並要求處分滋事份子。

玩特權玩死自己

長洲覆核王

痴撚線

集氣

留名

追究柒警點解停耳職都有人工收
應該要司法覆核邊位？？

唔係話潑冷水,其實佢成功過未？

長洲好多藍
真係擔心佢安危

呢d咪傑老囉

放心，長洲D藍都好港豬，甚至港豬到只要唔影響到佢揾食，話之你黃絲上台執政，總之有嘢派就攞，有威就你自己去示，所以郭生喺長洲好安全，放心！！

利申：長洲原居民！